新開嘅優品360，網上未有門市地址

話說今日去搵個朋友
見到開咗間優品360
問過我fd話開左一個禮拜到
查過網上未有門市地址
佢鋪出面用白板圍著
但嗰到個位比較偏僻
裝修時要小心

地址:新界屯門鳴琴路1號山景商場2樓202-203號鋪（斜對面有間OK便利店）

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

幫佢寫番個鋪名

push

推

咁嘅門面， 肯定冇錢裝修啦

山景真係好多藍店需要裝修

Push

360官網己經冇左分店列表
有冇人有係手 方便大家瘋狂支持